唐英年當年係老屈梁振英定同警察一樣神預言

梁振英機場特權 要求國泰拎行李及電話要求國泰職員稱呼佢為梁特首